如果TG可以比酸/鹼中和,點解唔係滅火既水入面加弱酸/鹼?可能效果更好

加醋/加石膏.

既唔會係攻擊性武器,都唔怕TK

石灰就得
鹽又得

neutralise有大量熱能釋放
啲熱水會彈到周圍都係 傷到自己

其實我講過漂白水係得
不過比人負皮